香討呢d 垃圾論壇點解咁多人上

我身邊真係無fd 會上香討

唔知再後生d 既會唔會上啦

雖然我知多五毛, 但肯撚定有班係真心user, 但我又唔覺識人係上香討, 咁其實成日上香討個d 係唔係多數低學歷又或者老野?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

連登刀系😂

香港革命基地香討

得罪講句連登都垃圾咗好多
有次見到個後生靚女ol上香討呆咗

仲有3男2女討論區,係反中份子既搖藍,勇武派既溫床,和理非既理論發
源地

係唔係個d 見工post 呀... 正常後生仔讀過書點會上香討 除左係d 資訊post 可能會上去睇下

因為會上既人你唔會認識到

廢老師奶
新移民

cc台。。

Me